而家做餐廳樓面都有三萬幾人工

但好辛苦

邊間？

樓下間茶記

每日返24小時？

你間鋪係幾百人嘅場，無食飯，由開工跑到收工，日日做足24小時

尖沙咀銅鑼灣店長級都冇呢個數

我洗碗都六皮野啦

又嚟吹水大會

三萬日元 我都有既

大家好似唔係幾信咁。
我識人係某餐廳做主任，2萬6。
3萬有咩問題？

M記mt請fg都三萬幾

睇完user name就上一頁啦